究竟阿媽都唔認得係乜嘢？

阿媽認唔到你

你認唔到阿媽

戅鳩

一定係1啦，

以前有個笑話，

小明係街同人地鬧交 ，俾人打，

之後佢阿媽經過見到都唔幫手，

知唔知點解?

因為小明俾人打到阿媽都唔認得

利申 70後

我1910年後未聽過咁凍嘅笑話

我上次聽到呢個笑話已經係五百年前

係喎，我都醒唔起㖭